(多圖)呢幾條鋁畀你屌，你屌唔屌？

中間三個，我既

其他你地分

J都爛

手足軟林林睇下醫生好喎

右邊都唔夠入

屌你唔好再細啲 又低清 玩懷舊呀

Ig cut落係咁